{
    "Giveaways": "경품",
    "Available": "사용 가능",
    "Joined": "가입함",
    "Expired": "만료됨",
    "No Giveaways": "경품 없음",
    "Giveaway Ended": "이벤트가 종료되었습니다",
    "Time Left: ": "남은 시간:",
    "Incomplete Task": "미완성 작업",
    "You must complete all tasks to join the giveaway.": "경품에 참여하려면 모든 작업을 완료해야 합니다.",
    "Close": "닫기",
    "Success! You have joined the giveaway.": "성공! 경품 행사에 참가하셨습니다.",
    "An error occurred. Please try again later.": "오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.",
    "Join Giveaway": "경품 행사에 참여하세요",
    "You have joined this Giveaway!": "이 경품 행사에 참가하셨습니다!",
    "Giveaway Winners!": "이벤트 당첨자!",
    "These are the top winners:": "이들은 최고의 우승자들입니다:",
    "See Winners": "우승자 보기",
    "This Giveaway has ended!": "이 경품 행사가 종료되었습니다!",
    "🎉 Giveaway": "🎉 경품",
    "Overview": "개요",
    "Tasks": "작업",
    "Points": "점수",
    "Tasks Completed: ": "작업 완료:",
    "🎯 Your Points : ": "🎯 당신의 포인트: ",
    "🎉 Join the ultimate giveaway event of the year!\n\n🔥 Invite your friends and earn points to win amazing prizes!": "🎉 올해 최고의 경품 행사에 참여하세요!\n\n🔥 친구를 초대하고 멋진 상품을 받을 수 있는 포인트를 획득하세요!",
    "Participate now using this link:": "이 링크를 사용하여 지금 참여하세요:",
    "Hurry! The more you invite, the better your chances! 🔥": "서둘러! 더 많이 초대할수록, 기회가 더 높아져요! 🔥",
    "Share to Earn More": "더 많이 벌기 위해 공유하세요",
    "Complete the Tasks Below": "아래의 작업을 완료하세요",
    "To be eligible for this giveaway, you must complete all the listed tasks. These tasks verify you're genuinely participating. Tap on each to open the related page.": "이 경품 행사를 위해 자격을 얻으려면 나열된 모든 작업을 완료해야 합니다. 이 작업들은 당신이 진정으로 참여하고 있는지를 검증합니다. 각 작업을 탭하여 관련 페이지를 엽니다.",
    "✅ Task completed": "✅ 작업 완료",
    "Giveaway not active": "이벤트가 활성화되지 않았습니다",
    "🔗 Tap to complete": "🔗 완료하려면 누르세요",
    "You must complete all tasks to be eligible for the giveaway.": "경품에 참여하려면 모든 작업을 완료해야 합니다.",
    "🎯 Your Points": "🎯 당신의 포인트",
    "Users who share their referral link and bring more participants will earn more points and have a higher chance to win the giveaway.": "사용자들이 자신의 추천 링크를 공유하고 더 많은 참가자를 데려오면 더 많은 포인트를 얻고 경품에 당첨될 확률이 높아집니다.",
    "Top Users": "최고 사용자",
    "Task Completed Successfully!": "작업이 성공적으로 완료되었습니다!",
    "Great!": "대단해!",
    "Open Task": "작업 열기",
    "Paste your code here": "여기에 코드를 붙여 넣으세요",
    "Check Completion": "검증 완료",
    "Cancel": "취소",
    "Join the provided channel and click 'Check Completion' to verify.": "제공된 채널에 가입하고 '완료 확인'을 클릭하여 확인하세요.",
    "Complete the specified task in the provided link, then press 'Check Completion'.": "제공된 링크에서 지정된 작업을 완료한 후 '완료 확인'을 누르세요.",
    "Open the link, copy the provided code, and paste it here. Press 'Check Completion' when done.": "링크를 열고 제공된 코드를 복사하여 여기에 붙여 넣으세요. 완료되면 '완료 확인'을 누르세요.",
    "Follow the instructions provided in the link.": "링크에서 제공된 지침을 따르세요.",
    "Show Less ▲": "덜 보기 ▲",
    "View More ▼": "더 보기 ▼",
    "🎁 Prizes 🎁": "🎁 상품 🎁",
    "Ended": "끝",
    "Active": "활성",
    "🎁 Prizes": "🎁 상",
    "View Giveaway": "경품 보기",
    "you": "너",
    "Paste the code here": "코드를 여기에 붙여넣으세요"
}